\documentclass[10pt,a4paper,notitlepage]{article}
\author{Nerea Gonzalez Cordero}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[margin=3cm,top=1cm]{geometry}


\begin{document}
\section*{CURRICULUM VITAE}
\section*{Nerea González Cordero}
\subsection*{Estudios Reglados:}
\begin{description}
  \item[1998-2010] Educación Primaria, Secundaria y Bachillerato en el Colegio Padre Andrés de Urdaneta.
  \item[2010-Actualidad] Grado en Enfermería en la Escuela Universitaria de Enfermería de Leioa (UPV-EHU).
\end{description}

\subsection*{Prácticas de Enfermería:}
\begin{itemize}
  \item Planta de Urología, Hospital Universitario de Basurto.
  \item Unidad de Corta Estancia, Hospital Universitario de Basurto.
  \item Cardiología, Hospital Universitario de Basurto.
  \item Planta de Enfermedades Respiratorias, Hospital Universitario de Basurto.
  \item Unidad de Enfermedades Infecciosas, Hospital Universitario de Basurto.
  \item Unidad Neonatal, cuidados medios y cuidados intensivos, Hospital Universitario de Cruces.
  \item Urgencias de ginecología y partos, Hospital Universitario de Cruces.
  \item Centro de Salud de Alango.
  \item Planta de Medicina Interna, Hospital Universitario de Cruces.
  \item Residencia municipal de Getxo ``Sagrado Corazón de Jesús''.
\end{itemize}

\subsection*{Otros Estudios:}
\begin{itemize}
  \item 2012: Curso de Primeros Auxilios en la Cruz Roja.
  \item 2012-2013: Curso de Auxiliar Técnico de Ambulancia (ATA) en la Cruz Roja.
  \item 2013: Curso de Extinción de Incendios en la Cruz Roja.
\end{itemize}

\subsection*{Idiomas:}
\begin{description}
  \item [Inglés] B2 en la Escuela Oficial de Idiomas (2013). Actualmente cursando nivel C1. Diversas estancias en paises de habla inglesa.
  \item [Euskera] Cursando B1.2 en la Escuela Oficial de Idiomas.
  \item [Francés] Conocimiento básico.
  \item [Castellano] Nativo.
\end{description}

\subsection*{Otros:}
\begin{itemize}
\item Permiso de conducción tipo B. (2011)
%\item Nadadora en el equipo de natación del Colegio Padre Andrés de Urdaneta. (2001-2007)
\end{itemize}

\end{document}